---
id: version-2.0.0-cartable
title: راهنمای استفاده از کارتابل نرم افزار حضورغیاب نانوواچ
sidebar_label: کارتابل
original_id: cartable
---

## کارتابل 

این گزینه فقط مخصوص مدیران و سرپرستان سازمان می‌باشد، و برای پرسنل عادی قابل مشاهده نمی‌باشد. مدیران و سرپرستان در این قسمت می‌توانند انواع درخواست‌های پرسنل را مشاهده و تایید یا رد کنند.







